岩岩同28歲A0仔分手 傷心到懷疑人生

-代朋友po-

同男朋友最近分左手 由於覺得分手既理由太on9
決定post出黎警惕大家 同a0仔拍拖之前一定要諗清楚 同居就更加唔好諗

我同男朋友frd搭frd識 當初都好驚訝點解佢樣唔差 但年近30都a0 相處落都覺得冇咩問題 好開心 慢慢就變左同居 點知原來情路由同居開始就變得好坎坷

四日前佢搬走左 無聲無息 今日大家決定好地地傾一次 佢話自己已經忍左好耐 強調大家已經冇機會再行落去 總結左幾個佢覺得要分手既原因

1. 佢覺得女人唔應該咁agressive 例如我自己投資 想轉工升職係好勝既表現 而佢想要一個可以俾佢養 安安穩穩生活既天真女孩 女人唔應該自己買樓 佢話佢已經買左 唔明點解我要自己買

2. 佢覺得同居既時候 有時見到我煩惱傷心 佢會覺得有負能量 覺得我唔開心會令佢有壓力 佢話以前大家未一齊住 一星期見兩次好開心好sweet 一齊住就變左

3. 我屋企人唔生性 差人好多錢 我個陣好迷惘 搵過幾間銀行同財仔問最多可以借幾錢 到後來賣樓settle左件事 但事後都仲有財仔打俾我問我係咪借錢 我男朋友就話 佢對於有財仔contact我好反感 因為佢做風險管理 而佢覺得我有意借財仔係一件高風險既事 佢好反感 但明明我就淨係問 冇借

4. 當初岩岩識佢 我提過自己fresh grad第一份工係A公司做 但後來做得唔開心 轉左去B公司做 原來佢一直唔記得我轉左工 以為我仲係A公司做 佢話佢有日屎忽痕搵我返工既大廈directory 發現我棟大廈冇A公司 然後佢話呢件事破壞左累積既信任 叫我俾公司卡片佢證明

其實好多野都係大家溝通唔好 唔係解決唔到 但佢話佢已經失去希望 佢handle唔到 覺得信任已經冇曬 同出軌一樣完全挽回唔到 喊左好耐 求又求過 希望佢唔好為左呢啲野分手 佢講左句金句：「我感性既個半仲好鍾意你 但理性既我說服左自己」

唉 真係好鍾意佢 傾又傾過做到既野都做曬 大家同居仲有隻貓 宜家要搬屋 真係好傷心 自問唔算差 家務煮飯起居飲食都盡力做好 真心諗過結婚 宜家喊到眼都腫埋mark唔大 仆佢個街 佢仲話祝福我 叫我收拾心情過我最愛既聖誕 仲話要買goodbye present俾我隻貓

利申：入伙個陣自己一個砌曬成屋傢俬 分手太傷心宜家打算搬走之前拆返曬全部傢俬

感建分

如果佢冇錢冇樓會唔會咁傷心

睇你打字都覺得你煩

一齊左先知佢有樓 冇錢冇樓唔影響

如果你話佢床上滿足唔到你就關A0事姐

9唔撚搭8

借過財仔

Exac7ly

第一點最神奇,
佢古代人黎

冇借 問咋 屋企差好多錢 我有按揭係身怕借唔到銀行
但最後冇借

我近期都分左手 我對女朋友好好

衰自己太chur 太緊張
我真係好唔開心 我真係好愛佢

其實借又有咩問題
我女朋友欠財仔 二按
我一齊還 同甘共苦

利申：岩岩畢業

條a0仔咁on9
搵過第2個啦

咁你都覺得冇好好溝通
即係問題個根源係佢到
分手咪可以消滅個問題

Stay strong :(
最後傾過真係冇彎轉？

呢個男朋友係唔係唔肯樓主上一個post講個個男

正想咁講

不過日日放負就難頂d嘅
其它真係冇問題

絕世好男友 可惜好多人都係可以共富貴 共唔到患難

關A0 乜撚野事

因為佢屋企發生咗啲事
正如我上面回你嘅嘢

佢本身年紀大過我嘅 都大一段距離
其實我同佢相處得唔係咁好

但我真係好鍾意佢
我唔介意一齊還$ 同甘共苦

我幫佢問朋友同屋企借錢
冇咗好多朋友
都放棄咗出國再讀書機會

我真係好愛好愛佢
我就係諗住同甘共苦共進退

自己性格好重情 擺過個心落去
都好唔捨得

佢自己都買到樓 關男方有無樓咩事

咁樣就賴落A0 果度
跟本你自己有好多野都唔同人講
好似問財仔果啲，雖然冇借但你起碼諗過
另一半有咁嘅諗野方式，比著我都會卻步

分左手 問題都係度 個心都會梗住梗住

Nonono個個飛左好耐！

仲有
代乜撚野朋友Po
明明樓主啲回覆，已經出賣左自己

有幾多個屋企有借財仔
又有幾多個男自己一個30歲唔洗靠兩個人供到樓?
嘐post 勿回

其實你可以好獨立，咪理佢！
堅強！佢唔識寶就由佢啦！

乜撚男朋友黎 女朋友轉左工都唔知

條友傻傻地

第1、2、4點佢都可以當係分手原因早分早着啦 呢次唔分下次都分，條仔奇奇怪怪

咁一齊左幾耐就同居
知佢有樓幾耐開始諗同居

同居前做左d咩令自己有信心同居唔會出現問題

如果係因為大家唔再愛而分手 我理解 但如果大家都仲愛 分手好可惜😭😭
希望你地過一排冷靜返 可能會有轉機呢

做乜要拉a0落水

我就係咩都同佢講 咩都唔會暪佢
我收收埋埋唔講佢點會知😂

Hahahahahahha自己都笑左

佢屋企人俾首期 自己供 佢月入都高 自己供冇問題

好難呢個：（

幾獨立都想有個依靠😭😭😭😭😭
難得搵到個你鍾意佢 佢又鍾意你既人
想盡力挽回下

因為我識佢既時候 係岩岩轉工 所以可能個陣佢冇上心

30歲月入高,屋企人借財仔,
會上嚟開膠post?

假膠收皮啦

我要做呢個分手理由總結都掙扎好耐 講完出黎都覺得好奇怪

啱呀 所以超傷心

條仔似痴線
搵個正常人啦

風險管理？
保險狗？

唔關A0事阿麻，條友好痴線下，0包容

拍咗幾耐？

今次就代朋友post?咁上次呢？

一齊左幾個月 本身都要搬出黎 男朋友就propose一齊住 都係個句 佢有冇樓唔係我關心既野 我地都係租樓 同居前大家有set下house rule
同埋未一齊住之前明明佢性格唔係咁！

我屋企人 唔係佢

Big4 riskman

我感性既個半仲好鍾意你 但理性既我說服左自己
笑尻咗，談感情嘅時候講理性，已經講到明唔鍾意你

兩個都係得自己 得啦知柒左

咁你點同a0分手？a0邊有手分

佢正式成為左A1

分手之前呢

佢係咪同甘共苦同係女有冇問題係冇關係喎

入黎睇咗咁耐，屌，原來唔關A0事

咁點解你覺得幾個月就可以清楚曬一個人既性格

賣啲傢俬比我，唔好浪費

咁你有冇同佢講你轉左工 定係佢唔記得？

冇機啦 喱啲日子耐咗都唔會幸福

咁大男人就叫佢收皮啦
呢頭話想你唔好咁上進等佢養 轉個頭你有負能量又話搞到自己大壓力就知有咩事靠佢死撚硬啦 擺明係第一時間掉低你個種

我蠢 我on9 我認衰 以為大家努力磨合就得

係咪呀 我一手一腳砌 有血有汗

有 肯定有 我仲搵得返個message
佢唔記得

有冇咩櫃 / 衣櫃果啲
如果真係捨得賣可以比我睇下
Tg : himyfrdhi

你搵到個message佢仲可以唔認係自己唔記得？

我唔介意條女養埋我，
求pm

on9同A0係兩件事

你條仔咁on9 早走早著

已經唔算多放負
係因為屋企人既事搞到我好大壓力 先忍唔住同佢講
平時個人算樂觀 一齊住既時候9成時間都開心

講咁多其實係扑厭左

睇到第一點都想嘔
呢種男仔叫佢返去搵大陸妹就岩，一定唔aggresive仲會叫你養佢全家/全村

先唔講樓主真定假 你自己都未睇清楚

我感情路一直都很順暢
.
.
.
.
.
.
.
.
因為一直沒有人

好似大劉咁既身家咪可以叫條女唔好上進囉
咩時代呀，仲叫女人唔好太上進

你個ex on撚9

條路夠闊 又冇人阻你

證據太偏向一面
可無視此po

咁屋企人差人錢可以點 即刻斷絕關係？定係睇住佢死都唔幫手？
樓主最後搞到要買樓先得，你就知筆數唔會細，你估幾萬蚊呢啲返多兩份工就解決到嘅細數咩

又係嗰種自己冇問題
對方錯曬嘅post

其實唔夾係藉口 咩a0都唔關事

聽落條仔家境唔錯 自己收入唔錯
想搵返個門當戶對

而樓主（個朋友）屋企差人錢 / 可能公屋窮撚

a0有原因

其實都似 似係知道左背景冇咁好就求其搵啲理由走咁
樓主搵過個算啦 唔好放喺心上

關咩A0事 係條仔on9
到佢下一任變A1 就唔on9啦咩

分得好

你唔識俾佢睇？

我覺得關a0事
條仔連基本人情世故都唔撚識
幾多溝通都無用

關a0仔咩事根本佢個人有問題

可能佢心態係想人依賴佢
佢個人自卑 想要一個女仔去buildup佢自信

關A0 閪事咩

你依啲就算A10 都係咁撚樣嫁啦我屌臭你個老母爛化閪哂鳩我時間

成件事同A0有咩關係?
全部都係講緊性格同理念
一個人既性格,理念,信念唔會單單因為指過拖1次就會消失
唔好亂落tag

咁大男人主義
好難搞

好慘咁都被分手
會唔會有第二個

呢個世界就係咁撚現實
知對方屋企人借錢
真係驚咩蘇州屎要執 根係會走快啲

搵個同舟共濟係難

咪大男人心態
條女要小鳥依人，千依百順，以夫為天...乜乜物物
講野陰聲細氣，冇主見，你話乜就乜，佢地就最like

一齊左幾耐又唔講
如果年幾2年就算9數啦

風險管理

呢啲人真係好撚悶，睇字都知你條仔都幾自負，但又好無冒險精神

有少少錢但又唔係好有錢個隻

好想訓

唔關A0事
條仔On9而且自私
你都祝福佢搵到個永遠唔會有壓力唔會傷心既人共度餘生

佢最愛係自己，仲覺得自己好完美
所以你唔開心、你屋企人有經濟問題、你可以經濟獨立，根本唔符合佢心意

見到呢d人就想嘔早走早著

幾個月

其實男女朋友就係要互相扶持
放負有咩問題？唔係呢個時間先要更加支持對方咩？
到時成家要一齊面對問題嘅時候
佢一定走都走唔切

早啲睇清呢條仆街係件好事
將來你一定好慶幸自己同佢分左手

最好笑係當時佢鍾意我既原因係我成熟同有遠見
矛盾到不得了

唔關A唔A0事
係佢on9啫

淨係見到你話同早口嘅傢俬係你一手一腳搞掂

條仔已經唔要得

佢只係想用錢換個女人照佢起居飲食
一早就應該搵低學歷女文員啦 嘥你時間做乜勁？

佢覺得我發生咁既事 佢有obligation要幫我 但又因為份工個樣野覺得唔信我 所以佢唔想幫 最後內心受良心責備 從而有壓力
但其實最後賣樓就解決到

我自己有錯 我冇好好留意佢情緒 佢需要冇講有壓力 但我作為女朋友應該要sense到

佢自己諗太多
覺得你考慮過財仔 遲早一定會借財仔
覺得你要升職加人工買樓 唔肯依賴佢係咪就預左離開佢
覺得你呃得佢公司地址 就會呃埋其他野
收收埋埋諗咁多野唔肯攤出嚟講

以為兩個一齊住人生就淨係得返開心事咩
佢負能量仲多啦

分咪分

雖然唔係住公屋 但我家境的確冇佢咁好
所以一直都好努力做野同投資
佢分手既時候話 覺得我搵錢既方法高風險

留名睇岩還完錢
你條女識新仔同你講拜拜

覺得你只係講自己有利D野
肯定唔係咁簡單
講到條仔好奇怪,自己好正常咁

我覺得你應該係果種自我感覺良好,咩都人地錯果種煩西
自己檢討下啦,家下係你放唔開
人地AO幾瀟灑,得你一個哭哭啼啼,唔想分手又踩人
你提佢咁多奇怪野,但又好唔想分手,好愛佢咁,所以想點?
唔明你提AO做咩
想暗示佢28AO所以奇撚怪怪?

佢話
有message都冇用 信任已經不在

Agree

A0邊有手分呀。！屌

佢咁識溝女就唔會咁耐都冇拍過拖啦

佢有講過 驚我屋企人有第二次
到時結左婚佢就真係有責任幫我
可能驚掛

對女人太好佢哋唔識珍惜

當你水魚咋
㩒乾啲錢咪轉身走人囉
你條女有本事咪分手前還晒啲錢俾你囉

係呀 冇冒險精神 例如佢唔敢轉工 唔想跳出comfort zone
你既description好準確

咁比我都驚
如果係指賭到欠債

咁我梗係知道 唔係假㗎啦

有
咁擺明係想求其搵野飛甩你
應該唔係信任問題

你又喺其他po話自己90後
講到有情有義咁
你女朋友有事唔通你唔幫

條仔走寶....
樓主依種女仔成熟獨立溫柔大方又有主見
好多男仔恨都恨唔到

佢月入幾多呀 養埋你仲俾零月錢你使
一分手就知女人真係自己要有財政獨立2
個男人好驚你搵多錢叻過佢
大男人思想
仲要投資 risk management 食正佢個飯都咁驚 可能驚你搵到錢會離開佢 女人無才便是德咁撚樣

#3 係咩料?

唔係唔幫 但睇字會覺得太單向
幫黎係滿足自己 佢都係為物質而肯比你幫 冇咩將來

有幾多幫咗先 佢都真係好需要人幫
幫到幾多就幫幾多

識咗幾個月
自己有層樓
對方鐘意高風險投資， 同居後對方屋企人有經濟問題， 想搵財仔
咁既情況感情未咁深厚唔斬纜等幾時

我明白你講乜嘢
你話我當局者迷都好啦
咁我係想共患難嘅

你話事啦 咁佢啲朋友有冇幫手

冇呀 你決定完唔會後悔就ok

就係有好幾次 就快死 冇人幫
咁情況當然係複雜

祝福你

我都係咁樣諗 畢竟我細個
就算佢真係還唔到果D$
咁我都有能力可以慢慢搞番掂

但似乎佢已經唔鐘意你

big4 有riskman 㗎咩?

佢會搵到既 可能真係大陸妹
不過諗落又唔怪得佢既 做左咁多年人一直都係自己一個 佢最愛既當然係自己 佢唔夠愛我都怪唔到佢
唯有希望大家都快啲move on

係佢on9姐，關A0咩事

咁你屋企人有經濟問題嘅原因係咩

下次下次 下次大概可以 能碰著誰 成為幸福小姐一次

佢返工忙 但又覺得俾錢人砌好貴 我又叫做得閒 就每日放工砌啲砌啲 幾好呀分手之後都叫練成砌傢俬技能

一同居無耐就放負又屋企有經濟問題搵財仔
點會唔掉頭走

佢唔驚你搵財仔搞到人搵上門
如果搵埋佢做擔保， 份工可能有麻煩
結咗婚就話離婚麻煩
拍拖重要拍得幾個月， 斬纜啦

好中 佢諗得好負面 加上第一次拍拖有童話式期望

唔係呀 分手唔係一人既錯 我自己當然有問題
但有時佢介意既點得的確理解唔到
老實講我有時我覺得自己煩西架

我都27歲先出pool，咪又係拍到幾年拖，到今日都係好sweet，仲諗緊結婚

根本話a0仔有問題就係偏見，可能佢咁岩遇唔到，又或者佢之前唔識溝女，但唔代表a0仔就唔可能係理想既拍拖對象喎

有，例如ey有 financial services risk management

全部都弱智級

呢d返工返上腦

我唔係鍾意高風險投資 係佢覺得買股票買樓已經算高風險

男人一有壓力就退縮 所以其實真係關關地a0同家庭背景事 有拍過拖同有經歷過風浪既未必會咁易放棄？

Sorry risk advisory

你講清楚你屋企比佢嘅壓力到底係咩先啦
係做生意定賭所以差人錢呀
呢個因素會影響晒佢點睇成件事嫁喎

樓主似嬲多過傷心

老豆借錢投資失敗 係蠢既 但因為我搬左出黎 冇咩溝通過 到左要還錢佢先話我知

人人都有第一次
早拍拖又如何？
咪一樣拍唔到去結婚

講講下嬲嬲地 有啲唔甘心
分手後stage唔知幾好似係experience anger

幾個月應該仍然係熱戀期， 你已經咁多野煩， 拍黎做咩

借財仔 依度可能扣左好多分

就咁聽都好多問題
屋企人又蠢又唔溝通
然後死到臨頭先通知你幫佢還
覺得個男仔做法係錯 分手應該大大方方唔應該格硬雞蛋挑骨頭
但明佢點解咁冇信心想斬囉

始終大家成長背景唔同，佢家境唔錯，無經歷過你屋企嘅困境，可能係咁唔了解你嘅難處
樓主屋企嘅問題樓主都唔想發生嘅，男朋友有無嘗試去了解你艱難嘅地方？如果無嘅話，樓主都唔好咁執著啦，或者佢唔係嗰個適合嘅人。

問題係佢唔係非君不娶
你咪又係拍多過一次拖
人地覺得唔好分手就唔得？

梗係唔甘心， 荀盤典型毒撚埋單局

d理由好怪
感覺都係唔夠愛你姐

問題係毒撚會唔會比較多A0咁又唔岩樓主啦喎

唔關a0事
性格問題

又話代post

吓 點睇都似條仔 痴線喎 如果條女無講漏嘅話
大男人到一個點

有冇扑過

點樣大男人？
條仔自己想安穩， 叫女方同佢一樣咁都叫大男人？

自己可以做，唔俾女人做同一樣野先叫大男人

我問咋唔係借 見到就忟

幾個月想點愛得幾深
愛得唔深好正常

得隴望蜀
又要條女成熟有遠見事業OK，又嫌對方唔夠小鳥依人聽教聽話佢當自己乜水？28歲仲當自己18歲中學雞未清楚自己咩新鮮蘿蔔皮？

我唔係好睇得明成件事
1. 佢28, 你話你細佢都一段距離. 我當你23/4, 不過你已經儲到首期同月入已經高到供得起? (你講到屋企要借財仔我當佢地幫唔到你首期) 同埋你係已經買左樓? (你話你有按揭係身)
2. 佢買左樓, 但你又話佢幾日前搬走左. 你地係自己另外再租屋住?

師兄呢度兩個故仔嚟㗎
樓主一個故仔
我咁啱分手又另一個故仔

佢而家咪唔係a0囉
咁問題係唔係解決左

樓主明顯係伏黎

屌眼大睇過龍
ching 當我冇問過

Sad but true

但樓主個標題靚
成功spin 去人哋a0性格問題

呢個世界唔係嗰個聖人
趁未結婚冇咩承諾 梗係見到唔對路 走先

簡單黎講， 搵唔到水魚埋單就抹黑唱衰標籤人

我反而比較理解男方嘅諗法

就好似拍拍下拖先發現對方嘅背景,性格,價值觀同自己想像有一段距離
自自然然就打算趁早斬纜架啦
唔通拖到女方30歲先話分手咩

拖得耐就屌佢嘥女人青春

冇追到post
原來先幾個月？

咁關佢係A0咩事

#52
一齊左幾個月 本身都要搬出黎 男朋友就propose一齊住 都係個句 佢有冇樓唔係我關心既野 我地都係租樓 同居前大家有set下house rule

吓 第一個point咩嚟
點解女人唔可以有樓 個男人想養女人就唔俾個女人aggressive 搵錢？

第二個point又係 唔俾唔開心嘅？ 做人男朋友唔可以陪伴安慰吓？ 當然女方無講有幾頻密啦

個個point都好有問題喎

分手係可以大大方方傾完 覺得返唔到轉頭 有共識咁分 唔需要一野就搬出去 我會覺得唔尊重

我年紀未去到要人埋單 大把世界hahaha

拖吓拖吓又幾年

做個big4咁撚大口氣
覺得自己好撚巴閉

第一佢話佢已經買左
求安穩咪唔需要再買都叫大男人？

第二樓主係煩錢銀問題借財仔
拍拖無耐另一半講借財仔話題， 驚都係人之常情， 又關咩大男人事

詳細講下
年紀正確 但因為細細個屋企就好困難 我都算俾心機做野 再開始同人夾做生意 幾有起色 再加埋投資炒下股 買到樓花 加埋有人擔保

佢同我都有樓 但租左出去 佢個層仲死約緊
我地一齊租屋住

我認真答左你tim

點解女人唔可以投資 唔可以買樓 即係女人自己唔可以擁有物業
佢層樓又唔係落我個名 層樓唔係樓主 你都on99

正常屋企出事 都會用盡方法去幫
個陣真係唔知可以點 我冇接觸過財仔 所以寫張online form問下 睇d息係點

唔關女唔女人事
佢有一間咪夠， 唔洗再買， 自住就夠
樓主都話佢係求穩定

結咗婚無名分身家咪一樣咁分一半
蠢女人先成日話要落名

睇返樓主其他post留言，
原來係冇支票簿 問男朋友借支票簿買樓

問題係佢同你拍拖唔係好耐
無必要要take你依個風險

你唔搏唔買樓uncertainty低
佢風險接受程度意慾低既人咪接受到
但你係high risk return 又唔係高佢接受唔到咪分

咪話搵人笨
事實就算唔係， 個樣似係都死

冇借到喎

又有男性朋友借錢幫手還債

根本就係太高risk
完全唔關咩大男人同a0 事

係樓主自己話要買樓 自己出錢
咁作為男人佢出咩聲 又唔係要佢供
佢要安穩咪自己死守一層樓 樓主嘅決定佢咪尊重吓

你睇吓上面， 叫男方幫手寫票又唔一早入數

呢個係導火線呀 但我最尾俾返佢睇我過數紀錄
佢話我老豆財仔單野令到佢有壓力
加埋支票單野就爆發

呢個真係我問題 返工行唔開 加埋冇諗過咁麻煩
大學開始都係deadline fighter

你知唔知首期通常幾錢
睇你都應該唔知
根本樓主片面之詞都反映佢好高風險

所以我一開始一直就講係錢銀問題分手唔關a0事
佢驚遲早要俾錢你， 與其驚咁多及早斬纜

我俾埋銀行account balance俾佢睇證明我唔會走數 唔係冇錢

咩叫走數
有錢都可以唔還

住埋一齊點走 瞓醒即刻過俾佢

其實遇到1個A0仔係咁洗唔洗講到要警惕
1個A0 打沉成堆 A0
登佢地陰公

佢咪搬走咗囉

超好笑， 你先話人一野就走咗去， 跟住話自己住埋一齊點走
完全無邏輯

算啦 其實性格、價值觀唔夾
你都知人哋求安穩

你畢業全職返咗工兩年都冇就已經買樓
根本好叻女
你之後搵到更加好嘅 唔難

但係人哋淨係諗住安安穩穩
根本同你性格、價值觀唔夾
冇謂執着...

可能因愛成恨, 冇地方呻
大家包容下

留名 等睇佢話你唔長進 搵太少，冇利用價值而分手

咪就係
唔知點解要入a0 數

佢係因為支票單野 4日前走左
但如果冇事冇幹我第二日起身就可以過返俾佢
最尾搵朋友幫 第二朝過返
唔明有咩邏輯問題

講到明幫就係預咗佢唔還

唔好意思請多多包容

搵人解釋俾佢
我已經笑到肚痛

其實人生目標同價值觀唔同哩啲唔係一早就已經知咩
未知就同居成件事都好魯莽, 已經知左都仲要同居就真係自己攞嚟

無追POST，睇左D COMMENT，係咪樓主呃呃TUMTUM叫佢男友開住票，但自己又唔出錢？

樓主本身有租屋需要

咪當夾租囉， 又可以了解多d
唔洗睇到同居咁大既

點解要問財仔借?唔問銀行?

樓主應該會出， 但男方驚走數， 之前又搵財仔， 成件事似有伏， 咪走人

咁你都可以好似你ex咁搬走黎走數 你明唔明個邏輯喺邊

其實唔關a0事條仔拍幾多次拖個死人格都係咁㗎啦

不如改做唔好同男人拍拖

同a唔a0有咩關係？

sorry 睇曬成篇文 純粹覺得你男朋友on9得制 當然某程度都關A0事

戇撚尻
你留意佢情緒 你應該要sense到
咁條仔呢？佢都要同樣照顧你情緒
兩個人一齊 地位係平等嫁
2021年都就快黎 樓主快d拎走呢種撚屎封建觀念佢

想知關咩事

我覺得樓主借支票簿果到處理得唔好 始終咁大金額 同條仔茂茂然借好易破壞信任

但同時樓主又有男性朋友借錢俾佢我覺得冇問題喎 只要有借有還 冇拖冇欠就得啦 佢男朋友介意條柒呀

1.男方唔知樓主換咗公司但舊址無舊公司名
2.樓主屋企有經濟問題樓主搵財仔
3.最後樓主男性朋友借錢俾樓主還錢
4.以上發生後樓主堅持買樓，但係要男方出票先
5.樓主以銀行月結單一齊住為由話唔會走數(但銀行有錢都可以唔還， 一齊住果度只係租一野走咗去消失完全唔難)
結論： 男方視樓主高風險， 斬纜離場

點解舊址冇舊公司名嘅

我就真係唔知 因為我唔知樓主層樓幾錢幾成按 你知不如話過我聽

樓主屋企人筆數加埋賣樓先搞得掂
男性朋友借筆數幾大呢？
究竟要幾熟先會肯借咁大
加上樓主之後有錢買樓，但之前 無錢還屋企人筆數喎

自己條女屋企人出事，個男仔冇照顧到 冇借錢比條女。
反而條女個男性朋友即刻借。

咁你明唔明 點解個男仔會介意？

5百萬9成按首期都幾十萬， 有咁多錢， 但無支票簿

其實講到底都係拍左六個月定差唔多
又唔拍左幾年拖 感情冇咁深厚條仔又睇錢睇得好重
再加你地兩個價值觀都唔夾 就算數啦 大把好男人

幾十萬數著緊d都叫睇錢重？
一係幾十萬對你黎講只係散紙
一係你靠人生活

1. 你地價值觀本身唔同，好難再傾到落去。同埋依家咩年代？女性一定要俾人養唔可以自給自足？我係非常唔認同你條仔既觀念既，另一半接受唔到自己獨立我一定分。

2.一齊耐左同居好正常，但同居亦都意味住反映自己最真實既一面，既然係真實自然都會有唔開心放負既時候，如果對方咁都接受唔到根本就點都行唔到落去，你想戴住面具戴成世？咁條仔不如永遠拍短拖算啦，成世不斷換囡囡真係仲開心，可以享受曬蜜月期同新鮮感。就算我係女我都係咁講。

3. 借財仔冇問題，最緊要篤過曬計數機有能力還到錢。條仔又唔係幫你又唔想你借錢，唔分擔都唔緊要，咁佢又有乜好建議？當有人借錢俾樓主條仔又唔開心覺得自卑，好撚心咁撚大個人咪咁on9啦，依家係邊個既問題？借錢還錢由此至終都係樓主一個人既責任。佢淨係識得ban人地，ban完人唔使提出解決方法呀？

4.呢個好難評定邊個問題，可以係樓主唔記得同條仔講，亦都有可能係條仔善忘唔記得，雙方溝通都有問題。

我唔係咁既人 香港咁細走得去邊姐
真係想行落去有日結婚 我唔會因為錢犧牲鍾意既人

嘩屌

睇返第一頁 樓主自稱
1. 佢覺得女人唔應該咁agressive 例如我自己投資 想轉工升職係好勝既表現 而佢想要一個可以俾佢養 安安穩穩生活既天真女孩 女人唔應該自己買樓 佢話佢已經買左 唔明點解我要自己買

事實：
樓主屋企有經濟問題，但樓主仲堅持買樓，仲要借人支票簿比買樓首期

睇樓上咁多女 user 留言就知點解ig, fb騙案一定繼續出現

有人同我講男人唔鍾意講感受 作為女人係要學識觀察佢情緒變化 呢樣野我真係做唔好 份人好直接 我開心唔開心都係直接講 見佢冇講就以為佢冇事 到佢無啦啦走左先知咁大問題

可能就係條友咁硬膠所以A0

咁關條女咩事呢 當下要還錢 邊個幫到就揀邊個架啦 佢自己冇能力亦唔想幫又怨得邊個 而且我都覺得男朋友冇義務要幫樓主還錢

呢個世界唔係得男朋友先可以借錢俾條女 同其他人一樣可以有金錢瓜葛

舊公司可以搬走

我過住一部份 然後第二日趁銀行未過數入埋淨低既
不過你講得岩 我處理得差

個個受害人俾人呃既時候都知騙徒呃緊佢？
你ex唔肯定你係咪呃佢

香港要消失好易搵一個人好難

買樓花9成 發展商按揭 幫俾印花稅 成本唔高

細心留意男朋友情緒係應該既 但你份人直接並唔係你錯 你條仔唔鐘意樓主你直白性格就係唔鐘意 呢個世界得夾同唔夾既分別 相對地 總有男仔鐘意女朋友大方坦率既性格 只係你遇唔到

你可以咁諗嘅「呢個世界唔係男就女 異性都可以朋友」

但係
如果你條仔 同個女仔好熟
熟到屋企人出事 個女仔即刻上門幫佢

又或者簡單啲比如 佢哋好熟 熟到一齊出街 成日單獨食飯 成日講電話
咁你自己唔會介意？ 咁真係好少人好似你咁大方

所以女人把口真係好撚勁，明明自己PK，都可以講到人地PK

賣左第一層樓還錢 還完之後覺得都要有野揸手 就用剩低既錢買左層平既 呢樣野我男朋友贊成 佢話唔好咩都拋曬出去

樓主好似都幾多野諗

冇 我信用卡都係學生信用卡 我平時真係唔多洗錢 有幾十萬唔代表要有支票戶口既

其實你係咪想你男友幫你出首期，自己唔出，不如你坦白D啦

買樓既時候已經settle曬所有經濟問題

一連串事件加埋感覺似騙案就死得啦

Wtf 咁你都可以扯到去單獨出街 經常講電話 咁我冇野好講啦

咁睇條仔咩事啦 如果條仔屋企人出事(eg.入院)而我又咁啱冇辦法趕到 咁有人幫手總好過冇既 係果刻梗係寧願佢屋企人平安冇事多過自己介意啦下話

好後悔 諗返都會後悔當初冇好好關心佢 大家返工都忙 同一屋簷下都冇咩溝通 我相信佢都好唔開心
希望佢走左之後會有好既機遇 識到個岩佢既女仔
原來分手之後心情會咁微妙 喊完會嬲 嬲完都係選擇祝福

咁你一開始又話男朋友唔同意你買樓？

睇完上面 感覺樓主係財政上既野愈搞愈複雜咁 不過單憑樓主篇文黎講 我覺得同條仔唔夾就分左佢好過啦

冇咁諗過 一路靠自己

問題係樓主唱衰a0 亂入a0 數
完全唔關事

佢如果真係做RM，唔係保險嘅話
叫你唔好投資其實好正路

你係第一次分手咩

我同佢討論過 覺得賣完 自己一d揸拿都冇 不如都係買層平平地既揸返 佢有concern我壓測d野 但大家都覺得可以一試

big 4 rm 唔投資唔大洗人工都夠退休啦

但我真係有心同佢行落去 我見曬佢屋企人 大家相處又唔大問題 點解我會用幾十萬去犧牲男朋友？

我都有掉返轉諗 佢嬲同介意係好正常 當時冇諗到呢點

盲點

係囉而家又話
之前個男朋友贊成自己用剩低既錢買層

轉頭又話人哋大男人主義鍾意女人投資，唔俾佢買樓

到分手個刻傾電話 佢先講佢唔鍾意
未分之前佢話呢個係feasible idea

唔識包容
幻愛會啱佢多啲
當然你都有你嘅問題

典型自以為是大男人, 不了

唔通直接話覺得你想呃佢咩

佢講左句金句：「我感性既個半仲好鍾意你 但理性既我說服左自己」

睇到呢句 直覺覺得佢純粹屌厭你only

利申：男人直覺，唔準

冇問題 我都好直接 唔信可以直接講
同埋我之後真係send左個transfer record俾佢睇

「其實件事唔關昆水事 因為最多就彈票 我唔會有大損失 我都唔覺得你係冇錢 但我bad feeling係 前幾日已經同你講過數要整定先 同埋我收到錢就會幫你 但你都係聽唔入耳 係都要last minute先搞到咁亂 令我心情都亂埋一份」

「其實你身邊有好多無私奉獻俾你既人 希望你可以搵到你真正既王子 我而家都攰啦 我係鐘意平穩生活既人 你就係有遠大目標既人 可能呢樣野令到我地唔夾」

好明顯最大問題就係樓主身邊有太多「無私奉獻」既人

結合樓主之前所講 有個男性朋友借一大筆錢比你
問題已經呼之欲出
就係樓主身邊太多「無私奉獻」既男性朋友

你前度醒目仔 走得快好世界唔係遲早帶帽

樓主條件好多人追
a0自問無咁勁財力同咁愛樓主， 一早斬纜對大家好

有d人睇錢睇得好重
你d理財咁高risk平時處理又咁亂佢頂唔緊，講真正常
我唔係所謂deadline fighter，亦絕對頂唔順另一半做deadline fighter。咩fighter丫，根本就係time management差既藉口，尤其涉及到錢都咁樣，我會覺得呢個人好唔自律，好無交帶，好唔可靠
唔係想話你，只係分析佢可能係點感受，亦只能話你地唔夾

其實好明顯佢已經唔愛你 求其搵啲理由飛左你炸

幾個月就同居
條仔玩厭左就連靜靜雞走佬

唔關a唔a0事，睇完感覺主要係佢自己on9
個a0睇到有問題既嘢本身已經on9，無聲無息搬走直頭令件事變成趣劇
不過直接咁講，趁早知道呢條友溝通唔黎都係一件好事黎既

幫佢搵乜借口根本佢就on9

都on9 借票簿但要人頂住條數先仲要有條仔出黎頂埋

垃圾樓主 自已錢銀野唔整好仲要怪人

事撚旦啦
都散撚左，你幾多篇萬字文都只會浪費時間，對自己人生完全無幫肋

岩比我感覺樓主係老江湖，成日收兵
男仔比好處又唔say no照收，好男仔緊係中出即飛算，都叫扑左半年既

好心做人女朋友識回避下樓主唔識做人女朋友就認啦，上黎扮慘，on99

岩
我條樓主條仔都即刻飛鳩左佢

嬲到仆街今日幾十萬都肯寫支票，仲要收埋
下次直接開埋房啦

樓主垃圾到仆街
明知買樓，冇支票，打個電話去申請寄黎咪得，一係請日假去搞，一d責任心都冇

2黎，收兵，一堆堆仔係身邊，成隻娘娘咁，揾鬼要，屌完就算啦依d女

3黎，人地做risk management, 依家個時勢仲買樓，借9成，仲要樓花，一睇就知條女無腦

自己諗點解人地要飛你啦，咁多條罪仲唔夠 ?

其實已經係借錢 係有心嘅一早入定錢去男朋友戶口啦 點解唔肯呀

條女好識講野對自己冇利嘅字眼係睇唔到

1234
邊樣同a0有關？

成熟指你識煮飯做家務
天真指會日日係屋企煮飯做家務服侍佢而覺得好幸福
佢想要嘅係:妹仔，佢叫你做咩你就要做咩
得罪講，完全睇唔出你ex有 30歲
成個小學雞弱智仔咁 不過你忍咁耐都m m地

我係你，佢講第一個原因時已經飛撚左佢

做到咁cheap影衰女人
平時做開奴隸？
家務你做哂

為屋企人借我反而加分好善良
不過拍拖就不了 實累埋自己

我都覺得怪怪地 有心買ge 點解唔入錢？仲要叫男朋友開支票買樓 名就你ge 仲唔係想搵水魚幫你置業？

佢完全skip曬我既comment 性格上佢要覺得自己係原罪都冇計 (除左開支票借錢果到)

我都分唔清樓主係真蠢定未講清楚成件事 始終呢度係連登

駛唔駛搵人幫手拆屋?搞破壞我最在行?

呢個男仔咁樣 真係唔啱你
佢鍾意身邊嘅女人小鳥依人
可以觀察到佢情緒變化
啲嘢收埋唔講
樓主擺明係是事業型女性 口直心快
佢自己忙工作上面嘅事
可以連自己女朋友工作嘅事都忘記咗
仲要屈你欺騙佢
性格都唔掂啦

睇第一點分咗手係好事
如果你真係佢想要嘅呢種女人
乜都要靠佢 天真無邪等佢養
佢有日厭咗你 你呢世就係咁先

做女人都要有上進心呀

扮乜春

屌條友連理性果部分都咁on9
早走早著，膠都費事派比佢

睇落個男仔條件好似幾好 我係女都想俾佢埋單

即係除咗樓主問過財仔 爸爸都借過？
然後賣咗層樓又再買返
幾個月之內嘅事仲要男朋友借支票簿
好難唔嚇走人
唔關a唔a0嘅事 係我都走啦
先拍得個幾個月 有咁多財務問題
結埋婚生埋仔 咪可能要孭埋上身？
本身有樓人工唔錯感情又唔算深
及早斬纜揾過個係明智決定

佢唔想你叻過佢，你一見過世面，就唔會揀佢啦

全部都唔係分手原因

問題係佢根本都唔愛你

可能你唔夠靚 唔夠大波 簡單說 你比唔到快樂佢

我覺得你地分手原因好簡單
大家對未來方向唔同

點解唔事先傾晒先?
所有野傾好晒 對好大家預期咁就乜事都無啦

佢講既第一點
我諗都係呢個感覺
佢想你有咩大事 or 麻煩事 都搵佢商量
而唔係自己一個搞掂

諗返其實岩架
1. 你買樓有同佢商量既話 結果會唔會唔同左
一個人供緊 800 萬既樓
有無必要再買多層?
除非你好有錢 或者 預期樓市會升好多
呢d 亦係佢做風險管理最熟既事
事後亦證明佢係岩
因為你要賣樓還債
蝕左好多手續費同時間心血

2. 你幫屋企人還債時又做咩唔搵佢傾
你寧願問財仔都唔問自己最親既人？
仲要最後賣樓解決
你搵左佢 佢可能有一筆備用既錢幫你
好過你賣樓

其他情況應該都差唔多
我估你諗衰仔
講佢聽你明以上既野
同佢分析下話以後傾多d 睇下會唔會有改善

淨係第3點 早就應該分手

佢有樓都要租？

好似上次我未唧完支牙膏就dum左 刷牙長開水 佢會嬲囉
樓主屋企又無錢又係大嘥鬼

1+(-1) =0
分手合理

得個女仔片面之詞好難知真相

因為佢搵到第二個了
可能佢搵到個a0女

睇埋下面其他回覆
原來樓主係戇鳩黎

極道自以為是
乜都係好似自己搞好晒自己
男朋友配合自己就得
但結果又搞得唔好

算啦
你呢種人 同埋到左呢個年紀我覺得好難改變
你地分開 雙方都好

你上面既野全部都可以用
因為唔想煩到佢做藉口
但做得男女朋友 點可以咁
根本兩邊0 溝通
加有大事時唔係第一下搵對方

應該無救

其實樓主拍過幾多次拖

你個a0 男友係咪起過你連登底， 知你未同人正式拍拖就樣樣做齊

自己條件唔好， 廿歲頭，急住搵個條件咁好埋單， 俾我都掉頭走

人地有條件揀女， 就算唔揀，都好過幾個月唔夠就要煩錢銀問題聽你放負

下 我覺得對方有問題多啲喎
而家咩年代仲男主外女主內
去咗A公司單嘢又係on9 條仔自己唔搞清楚無聽人講嘢之後話個女仔破壞大家信任 做乜鳩
唔怪得之條仔30歲都A0

我真係想認真拍拖
22歲A2 一次2年一次2.5
第一次遇到呢d人
唉

次次都係對方錯，自己無錯

不過建議樓主同借錢俾你果個男性朋友一齊啦(不過對方應該有老婆)

一句講晒 你哋唔夾
關A0乜事

Your ex is On99 and now only time will heel

佢big4做manager都唔低人工 我23佢28
佢屋企就好好 有錢既 屋企人做生意 一早買左樓俾佢

樓主男友超荀盤黎

相反樓主屋企差人錢，

如果樓主係處自己食咗幫就無所謂，
問題唔係， 點解要埋單？
人地咩承諾都無就有豬食
樓主ex咁好條件都要食n手貨兼對方財政混亂
走都合情合理

sor I meant heal

你覺得男方有問題多啲， 咁男方咁好人放過樓一條生路你屌咩啫
唔會拖住樓主嘥樓主寶貴青春

痴鳩線
你係咪原始人嚟 仲用處唔處女去定義一個女仔係咪好女仔
同埋乜撚嘢超荀盤 性格差到咁咁自大點同佢過人世 你話你有錢到係誠哥個仔咁就話大把女可以揀
睇翻post樓主條件唔係咁差 佢本身自己都有層樓

我幾時都話 三十歲仲係未拍過拖 份人係有問題 一係外形 唔係外形 根本係一般人相處唔到嘅性格

層樓借9成搵人做擔保
首期問男友借支票簿
叫條件好？
未講屋企差人錢借財仔

唔係用處唔處女去定義一個女仔係咪好女仔
而係用處唔處女去定義一個女仔值唔值洗咁多錢

事實就係樓主覺得ex走咗好傷心本身想同人結婚
你係咪想話樓主眼光差

+1 同埋呢d 唔關A0 事

我幾時都話 廿幾歲拍咁多次拖 份人係有問題 一係外形 唔係外形 根本係一般人相處唔到嘅性格
先咁多個前度都走佬

本來都冇乜嘢，都幾同情你，但睇到最尾嗰句就覺得你都戇鳩鳩

一齊左幾耐？

樓主首先提出話想搬出黎住， 同居緊間屋係樓主男友俾大份， 但轉個頭樓主自己買樓

有錢買自己樓無錢俾自己租

男朋友tinder match到好朋友

自己睇

終於見到句人話

如果絲打講嘅係事實全部 呢個男人要不得

第一點嘅封建思想已經好大獲 大男人主義 女人努力向上有乜問題？
跟住仲話見女朋友唔開心好大壓力 呢個世界上邊有人每日都開心 男朋友喺女朋友唔開心嘅時候係要扶持佢 唔係避開囉 如果咁都做唔到 點結婚？
見個女朋友因為家人差啲借財仔覺得好大風險。。。首先 樓主唔係因為自己理財不善而諗借財仔 第二 佢只係問過下 冇借 見到因為個男嘅職業做risk man所以咁諗就仲火 個男嘅係咪啲一係0一係1嗰啲binary嘅人。。。唔識轉灣
唔記得女朋友轉工 跟住仲要扭曲到覺得女朋友呃佢 破壞信任 個男唔記得女朋友轉咗工 再要推個責任畀女方 罪加一等

利申 我係男仔 唔係港女

人地好條件，你有冇？

岩 根本性格上既問題早走早著

首期都係靠屋企姐 如果淨係供 香港大把人做到啦

你唔係男係畜牲啫
[有請小鳳姐] 狂賀痴瘋 羅冠聰 周永康入冊

樓上咁多幫樓主既acc, 9成係港豬或者好似果個一本好生活隻畜牲咁

咁好明顯誰對誰錯

第四點咩料呀
佢自己唔記得你轉咗工之後仲話返你破壞信任？
Btw你地一齊咗幾耐先？同埋平時溝通多唔多？

其實早啲分手好過
條仔而家30未到啲思維都已經神神化化
到佢老左到時諗既野真係預計唔到可以on9到咩地步 到時仲惡頂
同埋分分鐘同呢個人生既仔都奇奇怪怪咁
祝早日泊到好碼頭

樓豬你真係deserve better wor

講真分手對你地兩個人都好

關係咪A0咩事？

咁女人係咁麻撚煩嫁喇 但男人都唔差嫁

你講野太偏面 唔覺得你有將事實全部講出黎

已經收埋左勁多衰野
條仔分得好呀

以一個旁觀者黎睇樓豬好大機會呃9 條仔，
樓豬根本比唔到安全感條仔（錢銀同收兵）
與其傷心不如反省下下一個點行落去好過

同意
仲要第一個post講到係A0問題咁
可能啱啱分手嬲啦
否則真係好小家同自我中心
完全無喺男朋友覺得諗自己呢d財務上既行為，會令對方有幾不安

正仆街來，分手係好事

一齊得幾個月都應該仲熱戀緊，仲要同居
但女朋友轉左工都唔知...
然後係你怪佢唔知呢件事之前搵啲理由屌左你先...
令你覺得自己有錯

果然係做開risk man
笑死
自我中心到仆街快撚啲死

我睇撚完
覺得我唔撚拍拖係岩既

太chur 例如？

可能搵佢太多
好想有返少少私人時間

但其實佢又比較少講嘢
變相大家溝通有啲問題

haha睇情況掛，你要比人地知道 你好忙都想陪著佢；同你無聊淨係想搵佢陪 兩回事。
btw拍拖就搵其它野增值自己，先吸引到佢。

我明白你講咩 有陣時其實我表達得唔好
我哋之間同時間亦都差一段距離
所以其實大家都要好努力

唔好太傷心振作！

介紹俾我 我想有人養thanks

多謝c 打

嗯，之前同女朋友都因為哩點有過 爭論，多多少少有啲感觸。加油啊，做理想中嘅自己 先可以遇到理想中的另一半而處之淡然。

扮乜撚有女
你自己差人錢就認啦

咩叫感性鍾意你 理性唔鐘意 jm9 因為覺得有壓力想逃避 邊有一段感情只有開心 睇下大家願唔願意互相支持

仲要話自己有錢 只係未過數
住埋一齊唔會呃
你俾得佢睇你有錢 點解唔過埋數俾人
唔一定窮先會呃錢㗎喎